Configurar Usuário do GIT na Máquina:

git config --global user.email "alissoncostax@gmail.com"
git config --global user.name "Alisson Costa"

git status
git add .
git commit -m "Commitandi"

heroku login

Criar Aplicação no Heroku:

heroku create menudigital-api

Criar um ADDON de Banco de Dados:

heroku addons:create jawsdb

Checar as Configurações do Banco Criado:

heroku config:get JAWSDB_URL

Retorno: mysql://r9gvb37eiuvtosnb:dnl8b7md5gf17ijs@k2fqe1if4c7uowsh.cbetxkdyhwsb.us-east-1.rds.amazonaws.com:3306/ma1y2qdsg7l7v1pg

Extrair Dados do Retorno e Criar Parâmetros no Heroku:

heroku config:set JDBC_DATABASE_URL=jdbc:mysql://k2fqe1if4c7uowsh.cbetxkdyhwsb.us-east-1.rds.amazonaws.com:3306/ma1y2qdsg7l7v1pg JDBC_DATABASE_USERNAME=r9gvb37eiuvtosnb JDBC_DATABASE_PASSWORD=dnl8b7md5gf17ijs

Fica assim:
JDBC_DATABASE_PASSWORD: dnl8b7md5gf17ijs
JDBC_DATABASE_URL:      jdbc:mysql://k2fqe1if4c7uowsh.cbetxkdyhwsb.us-east-1.rds.amazonaws.com:3306/ma1y2qdsg7l7v1pg
JDBC_DATABASE_USERNAME: r9gvb37eiuvtosnb

Colocar dentro da API, no arquivo: application-prod.properties

Subir Projeto depois de commitado e atualizado:
git push heroku master

Verificar log no Heroku:
heroku logs --tail

Definir para qual Projeto Commitar no Heroku:
heroku git:remote -a NOME_DA_APLICAÇÃO